「行動post」黃絲YouTuber懲罰名單（大家同我入去訂閱曬佢地）要人！

黃絲YouTuber懲罰名單：

高手紹：

香港人：

汽水巴：

牙楓AFung:

刺激戰場俊文：

Bruce Ace’s magic:

豆一粒：

地鼠工作室：

H3ith:

StorytellerHK：

Ying Chi：

Christine Daily：

Jumble life:

本土研究社：

Rachel 咪嘈：

Samuel Ho：

Martin oei：

Chill up：

EC Lee：

JanLin Daily Life：

泡槍：

設計師馬達：

香城教育電視：

Dora多啦：

GF VS GF：

行山郊野樂：

新德莉莉：

SpeedStar：

東大嶼：

燒車：

Ray Ho：

Sai Ho Chan：

Finftv：

22忠誠nono機：

火龍果：

金剛Crew:

1012阿hei：

訂閲以上

全部都係垃圾

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)